{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6926564'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-02-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "포 두부 볶음"
    },
    "text": "豆腐炒め\\n\n麦の心はポドゥブにできる料理について研究したが、ポドゥブをジンミチェのように炒めて作ってみた。このレシピは麦の心だけが持っているのだ。、調理時間:60分以内、材料:砲、コチュジャン、唐辛子、醤油、砂糖、水飴、ごま油·ごま塩·レシピ:1のたれを作ってくれる(コチュジャン3Tのトウモロコシ1T、醤油12T砂糖1T水あめ1Tを入れて作ってくれる)2ポドゥブを水に洗った後、水気を除去後4等分する(包装によってそのまま使用してもよい)3ポドゥブを細く千切りにしている4ガソリンを入れ、ポドゥブを炒めてくれる(お互いにくっ付かないようによく炒めてくれる)5寝ることが落ちるように炒めなれば薬の火事と減らして少しさらに炒めた後、器に盛ってくれる(記号によってやわらかい味が良ければ少しだけ炒めてくれてもっちりとした味が良ければもう少し炒めてくればいい)、6ガソリンを入れ、タレを作ってくれている7のたれが沸いたら火を消した後ポドゥブ炒めたことを入れて混ぜてくれる8ごまあぶら1T胡麻1Tを入れてあげる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "豆腐炒めです。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料は何ですか？",
            "answer": "材料は砲、コチュジャン、唐辛子、醤油、砂糖、水飴、ごま油、ごま塩です。"
        },
        {
            "question": "たれの作り方を教えてください。",
            "answer": "コチュジャン3T、トウモロコシ1T、醤油12T、砂糖1T、水あめ1Tを入れて混ぜたたれを作ります。"
        },
        {
            "question": "ポドゥブをどのように準備しますか？",
            "answer": "ポドゥブを水で洗った後、水気を除去して4等分にします。"
        },
        {
            "question": "ポドゥブを細く千切りにする方法を教えてください。",
            "answer": "ポドゥブを細く千切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "ポドゥブを炒める時に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "ポドゥブがくっつかないように注意して炒めてください。"
        },
        {
            "question": "炒める時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ポドゥブが落ち着くまで少し長めに炒め、やわらかい味が好きなら少し、もっちりした味が好きならさらに炒めてください。"
        },
        {
            "question": "タレを入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "タレが沸いた後、ポドゥブを炒めたものに入れて混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えますか？",
            "answer": "最後にごまあぶら1Tと胡麻1Tを加えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 327
    }
}